# README #

Repositorio con los ejercicios de introduccion de la asignatura ACDAT.

### Explicacion del Ejercicio libre: ###

El ejercicio libre he pensado en hacer una especie de "Flash" delantero, usando la pantalla del telefono, 
de forma que podemos cambiar el color y el brillo de la pantalla para iluminar las fotos.